有無人老母成日拆你d信

仆街 之前有個外國fd寄左封信比我
比佢拆撚爛晒信信封
好撚嬲

我都試過，係信用卡statement

拆番佢D信

睇我人工
仲問我點解加左人工既
已經擺左落自己個櫃 佢“好心”幫我執櫃發現